嘩 馬列斯入咗金球獎前十

打咗成季後備
仲高過主力嘅史達寧 迪布尼 阿古路
全隊曼城得佢同貝拿度施華入前十

非洲盃加成

有冇加咁多分
佢上季喺聯賽 除咗最後一週入咗球拎冠之外
成pat屎咁
李城冠軍嗰年踢到曉飛都係得第七

過左曼城真係唔太起眼

韋拿老母憑咩入top30

屌打巴塞

仲有C7

國際賽不嬲加特別多
摩迪金球獎都係靠世界盃

利撚杜夫司機拎金球獎

咁應該vvd拎金球先合理 美斯美洲盃歐聯收皮 vvd歐聯冠軍加歐國聯亞軍

非洲票多

所以佢咪得第十 叻唔過當年

老實講金球真係要分前中後龍門四個位
次次呢d獎多數人只會記住d前鋒既入波助攻
後面d位比人忽視哂

冇所謂啦，由史奈達/列貝利開始已經睇透鳩球獎本資。 第一第三都黑返來

美斯俾老母屌打憑咩入top30

真

摩迪起碼2018上半年喺皇馬踢得好好先
中場核心攞歐聯